毒婦林鄭疫鵝要香港成為除新疆外中國第二集中營

引言:
毒婦林鄭疫鵝知自己連累習帝輸給美帝、令習帝統一中國夢碎,修例送中奶共變奶嘢,心有不甘,以佢好勝好鬥性格,現想帶罪立功,企圖將功贖罪,借疫症翻盤,取悅習帝,就是把香港送給中共,一圓習帝夢,收回香港
方法論:
佢採用了老毛越亂越好的策略,不顧港人死活,醫護安危,無口罩又唔理,假封關,真放行,目的是要香港成為除新疆外中國第二集中營.
1不全面封關,以假封關,真放行,鼓勵大陸人盡快嚟,試想大陸人最後仍然堅持進入香港既系乜嘢人,多數身有屎,或者想香港作最後保障.引多d隱形患者來港.
2.不管制口罩供求,令市民恐慌性囤積,有人無口罩,間接鼓勵假口罩,重用口罩,大爆發的時候,市民因缺乏保護設備,死傷慘重.
3.不理醫護罷工要求封關既訴求,當醫護罷工或辭職,就道德騎劫佢地,令佢地形象受損;當醫護感染醫療系統癱瘓,就可以賴D罷工辭職醫護見死不救.
4.不使用入境處協助醫院查證求趁病人出入境記錄,入境處一CHECK就知是否近期入境,D醫護就可更小心防範,而家完全不作為.,有心讓醫護中招
5.HEA著去酒店搜尋武漢人,勸籲幾句就算數,唔隔離,由佢地周街走播毒.
6.大爆發的時候,全球會不准香港人入境,加上WHO協助宣佈香港成為疫埠,香港就成為孤島,中國第二集中營,有錢佬出公海生活暫避,中產死既死,醫番個肺到壞晒,一世失去工作能力,樓價大跌變負資產兼冚家產,所有低端人口都死得七七八八.

結局:
疫症結束後因香港醫護死傷慘重,引入大陸醫護,精英中產死得七七八八,黃色經濟圈失敗,引入中資低價收購港資華資,組成紅色經濟圈,輸入大陸人入嚟工作,港人被邊沿化.大陸用國債借外匯基金履行貿易協議,淘空香港儲備.大陸從此控制香港,林鄭反敗為勝.將功贖罪,深得習帝歡心.

光復香港🇭🇰時代革命
國際社會會對共共趁佢病拿佢命，界時順手拿回香港